到底01係咩色底

日日都反政府

紅色無誤
佢出親手都係致命紅色炸彈
平時抽水吸觀眾
一真唔睇唔share 廢事比佢拎Click time

老細未落場咪正正常常

佢地個問題係老闆有權有能力突然接管曬成件事再關鍵轉軚奶共

佢係關鍵時刻就會現形

因為而家佢未有現身既迫切性住

仲有好多傻仔信明報 大公報果d

明報大公出曬封面撐修例都有人信

紅裏帶反政府基因

你去香討果d
大把啦
有時我老母都share d明報俾我
我叫佢咪看壞腦